邊個而家見到呢個post就係真男人

麻煩真毒撚點名報到

利申小弟而家一路上連登喺蘭桂坊準備同條囡囡happy ending

pish

我數到十聲如果有人喺十聲之內入此post留名此人會喺明年聖誕節有得fucking

10

9

Me

恭喜你, 你嘅運氣指數而家very high
喺明年聖誕節你唔使再過lonely Christmas因為有一位巴打會幫你含

恭喜你你出年聖誕節都係會繼續自己喺間房打飛機

Hi 巴打

Hi 岩岩打完丁準備訓教

yo

Me

但同條女起床到

有冇圖

ok

Lm